點解要林奠做主場，而唔係我地做主場？

民間記者會都搞得咁成功

我地就發公開信，叫條柒婆單人匹馬黎我地度
睇下佢有冇誠意同抗爭者對話

做錯事之後仲要其他人去遷就佢，又十分多限制。又唔比帶咩帶咩，分分鐘好似之前咁，去發言都比人拉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，有冇得諗？

林太算老幾，想見香港未來主人翁話見就見？

一早都有咁諗法

set個場book連續三四日，請佢黎，我地每日由六點等到佢十二點

set rules, 唔可以帶g4/popo

邊個主場無關係
總之邊個去傾邊個就係鬼

啱呀，畀個時限佢，打鑼打鼓叫佢過嚟對話
唔覆唧係唔敢，唧係冇心做，唧係扮嘢做show
文宣又有新題材

好

唔駛傾
柒婆一定唔敢黎黎
就算黎，只要重申五大訴求就得

正常做法
150個都係佢啲人
扮重申訴求
政府方面扮虛心聆聽細心講解
最後政府同示威者各讓一步取得共識

push

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦

總之邊個去邊個就係鬼

冷處理佢啦，

有 根本就我地主場 林奠反客為主

之前銀髮試過啦，一早睇到冇誠意

不如我地又整個"社區對話", 叫"政府對話"
我地做主導, 搵個場同班官對話
之後又整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦

岩呀!!即搞啦
雖然一定會拒絕
好似陳伯咁